有3條友係EU車跳落黎扮遊行

Where

care

推

留名

東涌mtr

丟走佢啲武器 令佢冇咗份工

推左先

吹雞啦 仲影

TUI

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

721
811
831
chinazi

休班犬？

捉狗

私了

Push

push

tuitui到現場睇到

女警可以留長頭髮

tui

大波整容醜雞madam 都長髮啦

未fc
"澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
因為車有頭盔就俾人捉咗
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車"

無人逗下佢既

721 831

p 牌

澄清左 非鬼 搞清楚就好了

入學堂先要短髮
出左學堂做乜都得啦

點會，分分鐘升職

炒車喎

Tg 寶寶channel有澄清

唔好再推

澄清咗
寶寶channel講咗炒車
唔好推

唔好再捉鬼
捉到就打到死

個個解釋番
咪幾好
冇炒喎

澄清咗，俾人拖車所以捉上警車

Tg講：
澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
因為車有頭盔就俾人捉咗
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車

pish

佢哋唔係黑警啊 唔好捉錯人

真事

100%肯定自己人
唔係狗
各group都澄清緊
不如del post la

P

Tui

東涌手足小心

呢三個係被拖車嘅手足

請大家使用不推文回覆

澄清 fced

手足黎
唔好炒車

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推 唔好咁易俾人帶

推？

一刀桶

好易認wo

p牌仲追得貼過你 on99

澄清咗喇

澄清左係自己人
推

被人扣車渣

手足嚟
咪再推
善用不推文

要除褲搜身

自己友！！！！

kill them

澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
因為車有頭盔就俾人捉咗
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車

可以咁撚mk架咩

睇身形就知做唔做到鬼啦 ..

自己人黎架

小心

睇清楚喇

入嚟嘅人唔好推了 炒左車

啲狗會車佢地入東涌咁on9? 我係狗就車去青衣算9數

FACT CHECK咗唔係 咪再推

咪撚再捉鬼

私了 現場手足搵到就冷靜啲講咩事比佢地聽要求check野 可以比佢地check返

捉佢老母臭閪

factchecked
請善用不推文回覆

factchecked
請善用不推文回覆

factchecked
請善用不推文回覆

偷偷地打7佢

睇路

屌你 fake news咪撚推 自己友

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

推 快撚啲捉住佢哋

正面？

推多次

factchecked
請善用不推文回覆

哦

Ok

FC左唔係狗啦，唔好再推

#107
青檸絲打
• 4m
澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
因為車有頭盔就俾人捉咗
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車

圖係107

已confirm 不是狗
不要推

#107
青檸絲打
• 4m
澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
因為車有頭盔就俾人捉咗
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車

圖係107
唔好推了

假架，stop

#107
青檸絲打
• 4m
澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
因為車有頭盔就俾人捉咗
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車

圖係107，唔好推了

fake news呀
推之前睇下回覆啦屌

小心!!

Fake

隔黎post fc曬
直程有現場巴打
影埋佢地現場要求張拖車紙都有
樓主你做乜撚啫

推
仆街又扮

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風

假架，咪推

餓狥特點：著鮮艷顏色衣物，方便俾狗仔認到

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

やfaked news FC ed
樓主咩居心
咁撚慢跟唔貼又要岀post

fake

已fc 係fake news

HIT AND RUN

on9仔+1

要認人啦

假嫁，唔好炒車

推
認住佢地

Fake news 可以停了

入咗嚟嘅唔好再炒車

假架屌

炒左車，唔好再推

炒左車

推咗先

又捉鬼

fc咗啦，唔好再推

屌你老母我會員編號早你萬幾個添啦

100%唔係狗 係自己人啊！

推，scout gp有講

Checking 後 家法處理

澄清左！

請樓主申請del post

Be careful

報告 東薈城上左二樓！

Sorr原來不是狗

儘量係機場派多啲哨兵

樓主，請去站務台要求del post
唔好再發佈未經fact check嘅恐慌

唔好再推啦 澄清左

del post

小心又亂捉鬼

唔好放過25狗

私了，俾前線睇到

搞錯左，please ignore

佢哋唔係臥底只係架車畀差佬收咗

Dirk

o

拎槍射腳

你自己影㗎？

係嘅話點解唔即場？

推呀屌佢老母

已澄清 咪再推

會員LeiLoDau係0post假acc,請完全封鎖